原來鬼佬都會抄香港人嘅歌

有冇老餅知邊首

提示張學友

好出奇咩
bon jovi都抄香港歌啦

mr.

劉德華啊
我恨我癡心

你確定作曲係香港人？

好賤啊 我地要用愛國愛港名義投訴

你岩以為張學友 頭髮亂了

頭髮亂了都係外國歌

劉德華，我恨我癡心
但係都係改編歌嚟
Joan Jett & The Blackhearts - I Hate Myself For Loving You

我地香港人都會抄人地歌

真係唔識好似韓版都有

印尼仔就有抄香港人歌

JYP - Honey

It’s my life